點解女人咁鍾意冇啦啦發脾氣？？？？？？？？？

話說前日同左條女講琴晚踢波
夜晚7-9 有比賽
佢都話ok
心諗拎哂permit實冇死啦今次

到左琴日晏晝6點幾whatsapp
Feel到佢咋型 開始投訴星期六晚都唔搵佢
掛住去踢波
大佬 心諗你都on99
一早同你講左去踢波 你都話ok既
之後例牌唔聽電話 藍剔whatsapp呢啲狗招
心諗睬你都有味

最後我由葵芳飛去將軍澳買埋糖水氹佢
場波都冇踢

垃圾 縱壞哂

做錯小小就屌屌屌
家陣打你工呀？
睇電視又屌
沖涼耐又屌
拖地唔乾淨又屌
我岩岩差啲想講離婚啦臭西
之後我就嬲撚到落街
依家落街買糖水俾佢 希望佢唔好嬲

渣 ！

女友我愛你

完全唔敢駁女朋友咀
I know that feel

simply childish

女人就係咁

zz

睇性格 我同你掉返轉 學習控制緊脾氣

點解？因為係女人

樓主垃圾到爆

終於明我感受

呢d咪係好男人囉

你個名

名依啲假架

點解十個有九個都係買糖水

完全明白
唯一可以做就係上黎連登數臭佢

垃圾！
比人食住哂！

咪由佢發囉
廢柴

出現了

明明係佢唔講道理

咪係 但係你唔岩

個user name好似係成日打老婆 印象中

好似舊登見過

原來已經出現咗，係晚晚打老婆，應該唔係舊登既事

Ching 渣

正所謂 木門對木門，竹門對竹門
樓主你咁撚廢，係配呢d女架啦

垃圾

唔好咁應真，記住佢系雞黎

渣ga 做男人做到你咁

就係我

樓主垃撚圾，成條廢jer奴隸咁，寵壞哂啲女，就係你呢啲廢jer教埋哂啲港女出嚟，搞到自己咁卑微又唔敢出聲，拍拖拍到好似做狗咁

係時候振夫綱

我係女都覺得你弱鳩智啦 激親佢咪踢埋場波先囉
點解要唔踢
你突然走場咁你啲隊友點
仲有條女根本就on9 都講左要打波啦仲要噪噪噪
唔聽電話唔覆機就係利用你既安全感威脅你
根本就係control freak樓主仲要寵鳩佢令佢覺得自己冇錯
下次就見倒樓主去左做功課冇覆到女朋友兩分鐘要跪玻璃上黎喊架啦

垃圾 香港男人形象就係比你彎晒

未你種出黎囉垃圾

On9 港女就係比你呢啲垃圾寵出黎
上黎呻有撚用咩 你條女只會變本加厲
拍拖唔駛要私人時間咩？

第日比帽你果陣都仲可以話你唔夠時間陪佢 係你錯 到時飛的買埋套比人認錯啦

踢場波都要permit
廢到

等戴帽啦 我話既

就嚟屙屎屙尿返工返學都要女朋友批准先

仲以為係晚晚打老婆又出post